冇人講魔法師The Magicians 既？

而家到出到第四季，但連登好似冇咩人講咁嘅

可能套野成本太低, D magic好流, S3E5好正

好似外國都無咩人講
但其實幾好睇我覺得

咸片一套

好正
imdb7.幾 其實唔差
Alice呢幾集有啲sad

佢呢幾集同一時間開幾條線，睇到好亂

睇左兩季，頂唔順，有d拖，又low budget，後面會否好d？本身都鐘意d魔法主題劇，呢套真係渣左dd

垃圾囉

由第一季睇到依家
今日先睇到呢個POST。
我覺得係好睇嘅
成套野有好多分支
多得嚟又有趣吸引到我睇落去
唔會令我覺得悶先
推動劇情嘅係用魔法去解決問題所產生出嚟嘅新問題
嚟帶出魔法嘅負面
睇左咁耐覺得the beast成個起承轉合 同依加呢季最好睇
之前精靈個度係有啲悶嘅

而家呢季啲劇情豐富得來又唔會話太難睇，佢同時間開咁多分支，最後又搵到共通點駁返埋一齊，又唔係話好夾硬嗰隻，係純粹個怪獸個設定太屈機，連啲神都要避開佢真係太戇鳩

又要等到2020了，男主死主
唔要下季會點演呢
會唔會好似獵人咁轉生
話說你知唔知佢係小說改編

呢季果兩個神好屈機 但原來Traveler仲屈 兩下就搞掂 有啲唔過癮囉
但比起有啲拖劇情嘅劇嚟睇
佢咁打又真係合理啲嘅 運用最大嘅資源、能力
但就搞到個兩個神好廢咁 一啲緊張感都冇就打完